黃世澤 英國借新疆棉花為BNO政策試中國水溫

黃世澤
英國借新疆棉花為BNO政策試中國水溫
黃世澤幾分鐘
#評論 20210112

martin oei
113K subscribers

#英國 #BNO #新疆
00:00 英國借新疆棉花為BNO政策試中國水溫
00:56 英國先郁新疆棉花嘅原因
07:21 英國公民或BNO如果你份工涉及新疆棉花，我勸你依家辭職
08:12 中國對新疆立法嘅反應，可以預計中國對BNO Visa反應
10:40 Hong Kong Bill有部分內容可能喺新立法被吸收
15:36 Farage對歐英民情推斷頗準確
19:49 反映BNO Visa意見係要透過MP，唔係移民律師

#棉花 #中國 #香港 #UK #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

但有消息人士指，黃世澤係on9

黃世澤係on9

詳情請看username